# Тестовое задание - курсы валют

Сервис забирает текущий курс USD и публикует данные в таблицу GOOGLE SHEETS

## Для начала

Достаточно скачать проект и запустить его. Вам будет предложена ссылка для получения токена для доступа к режиме
редактировая GOOGLE SHEETS. После получения ключа - внесите его через командную строку. 

В случае, если токен уже зарегистрирован - данное действие не потребуется и программа запустится самостоятельно

### Особенности запуска

Вы можете запустить программу как с указанием интервала запросов (в часах через переменную окружения), 
так и без такой переменной. Во втором случае частота запросов к серверу ЦБ - раз в 10 секунд

Зарегистрировать интервал для Windows
```
set Interval=1
```



### Установка

1. Запускаете проект, 
2. переходите по предложенной ссылке, 
3. устанавливаете разрешение на доступ к таблице, 
4. вносите токен в программу

Результатом является внесение записей в таблицу
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1cn83p0BmPLUUQyaeq_M8h4LdPX96hB-L2aHMZW-VE88/edit?usp=sharing


